D官平時有咩做?

食飽 訓?

屙屎叫雞

火5

開會 開會 開會

大撚把野review

麻撚煩

仲有呵

同你老細一樣話永遠好撚忙（去溝女）